嚴正聲明： 會員吉岡聖惠唔係我分身！

講完

ok

扮 你d同事會知道

聲明work嫁咩?

留返同連神講，睇下佢信唔信你

開fuson

funson

Ok

😏

我地信唔重要，你同事信唔信先